屋企太細，想買變形床唔知好唔好

唔想做地台
唔知依啲變形床承托力好唔好